作家教育家小思發文撐醫護

Push

教育家

小思老師😿

承教小記應該好多人睇過

買咗, 冇睇過

睇過還睇過 但係有邊個唔係用嚟寫閱讀報告之類嘅野

一見小思個名即刻諗返起以前d功課